（跪求）入黎陪上堂

好悶呀，仲有2個鐘先放飯
你地做緊咩，一齊吹下水

放飯食咩好？

仲有冇板燒雞？